[玄外之音]其實民陣係修頓個呼籲大家聽唔聽得明？

去金鐘呀！

唔係係灣仔散，個路線咁短就係想保留體力。

我理得你去high tea 食飯 都happy hour.

總之，不散

推

但係小心金鐘
大家之前討論過

推 大家要聽得明

西環啦

現場四合一直播

現場九合一直播

時間尚早，塞係灣仔遲早迫爆

推到大家見到

推 金鐘見

蠢人先至會響盧押道散

三毛又入嚟負評

金乜撚野鐘
一係西環一係銅鑼灣

當然知道

西環

我錯，總之就唔好散

不如去禮賓府

伏